[安已不]facebook有人話要尋仇

好不安，仲話要分屍

召喚報警撚

不安

唔係講笑，呢個真係要報

咩料

推

講真，條友如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個女仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係流孚山黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

戇撚鳩到犯罪上網留證據,洗撚柒定屎忽坐一世監啦佢

唔錯，應該係五毛既下場

點解可以咁弱智，推佢上報啦

推上報

?

嘩屌 安已不

認真 面無血色
真係似死咗
快啲報警

真係要搵人報警 睇張相似有屍斑

點會係真 但推到你仆街

樓豬快啲報警！

記者朋友大家好我係你fun

真係好恐怖 一陣行行下比人打點算

張圖咁似鬼佬

安已不

有怪莫怪，細路唔識世界

似蝻多啲
安已不

呢題角度點計
利申：數學差

咁都睇唔到？

乜鳩都放上黎

呢個偽登GROUP

都癲

報東方做乜鳩

安以畢

張相假嘅
好似係大陸新聞啲相嚟

唔理咁多 召喚報驚撚

屌呢個真係要報警喎

好不安

假

有人係小心駕駛group揾到係09年嘅野

不誠實使用電腦

假仲衰

等睇佢之後話分屍會po d咩岀黎

條友盜圖狗黎
相中屍體照係09年一單命案的

算唔算引起公眾恐慌

不誠實使用電腦，仲話要分屍，就算係舊圖都好不安

蔣仔又柒左...

🍿

報左警

你夠話你uncle 扔人落海餵魚啦
我睇到都好撚驚

佢有個同學做東方

我個名

而家仲用facebook係咪都係on9嚟

應該死咗段時間

仆街真係要報

報啦

好驚呀喂

不誠實使用電腦

推

你個名

Oh

又炒車

炒左車 此post已完

笑死

記者朋友 我係小賓周

初頭見高登創始人drjim入咗谷仲以為係真高登谷

on9 仔

這是謀殺案嗎？

成班柒頭皮

你咪on9啦 計角度

呢篇野到底傳幾多年仲未有人知

前面一開始話報警，後面以為報咗，到最後都係無人報

開始恥笑

雖然各位炒晒車
不過佢引起公眾恐慌 照報

難

不誠實使用大腦

好撚不安

報警撚死哂？

計到我切😂

好撚不安今次

唔係講笑真係要報

On

老屎忽咪玩埋一份

呢到啲拉登仔唔識嫁

你先on9

點解次次都有人中

我識呢條友

佢做乜被人搞 ?

又有人炒車

屌不安

記者朋友 我叫月餅

實捉到你

樓主浪費警力

iphone user

依家連殺人都可以呃like?!!個世界病咗

記者朋友好
我係kisswu

兇案都睇政向

係咪應該加翻個慎入

最記得以前4chan 有人 練死咗 自己妻子後post 上去畀其他網友睇

報警撚都要召喚 你弱智黎?

抄車還抄車 但有人做嘢好過只係食花生